係男朋友間房發現左張酒店VISA單

帽唔快戴，最緊要除得快

信佢啦你地日日都見

去左叫雞姐

唔會掛
我咩都肯做，口爆奶屎眼露出SM都肯玩，咁都叫雞？

你追問果下就已經玩完

你乜都肯做 就係少左種緊張感

見慣總會悶，識返屋企就冇問題

如果佢真係出左軌，我寧願佢講真話都好過用個根本驗證唔到既藉口黎呃我。
男人係咪一定會出軌？

好detail

定你係雞

唔洗諗啦

我地一齊左半年
平時佢真係好愛我架

其實睇到好亂

想表達下我真係乜都肯玩，所以應該唔會叫雞
佢平日都係乖乖仔個種，唔似會叫雞

我去台灣玩唔小心留左張汽車溫泉酒店收據係衫袋，後來俾老婆發現質問，我話去買溫泉蛋榚，佢信喎，真好彩。

利申: 果次3P

有一次就會有第二次

. 咁玩得你又洗乜驚
不過講大話開左個頭
遲下就會玩第二樣野

Sorry

除帽啦 半年姐

食屎啦你

先下手為強
派左帽比佢先再慢慢搞清楚都唔遲

叫酒店g啫

老老實實 你呢type 係我dream girl

我覺得 驚你嬲所以唔同你講真係男人通病黎
我每個ex都講句
你唔講又知我會嬲啊屌你

講真，帽就九成九
差在係叫雞定SP

你咩都肯做,,證明你都係隻G

高招

會唔會真係有呢個朋友

起底先發現你係開 有冇人鍾意比另一半管 個post個樓主
佢係咪真係乖乖仔
識左半年已經乜都玩過晒

男人呢家野
佢要滾係不需理由的，你就算幾乖都無用⋯
因為男人就係會滾

我地經歷過好多野，我試過呢世人最慘最低潮既時間係由佢幫我渡過，我以為就會咁一帆風順咁去到結婚。

有冇諗過你先係第三者

唔好阻人幸福啦

申利：我係你條仔

唔會，九成SP / 前女友

屌你有冇良心架

係 我乜都比佢睇 但佢既野我乜都冇睇過
我識左佢9年，佢形象就係安靜又悶悶地既人
同屋企關係好好，同佢一齊前已經係好朋友，當時同佢傾計都覺得佢唔係亂玩個啲

屌
忍唔住諗佢扑第二個

其實你自己都有答案啦

經歷過幾多都好佢都會去滾，佢依家比你發現左，呢排會對你特別好，可能佢會停一排，過多幾個月佢又會重蹈覆轍⋯你今次信佢接受左，下次又再一次⋯情況就直到你再忍受唔到為止。

你可以諗住佢其實個心係愛你，只係身體上出左軌啫

我一直以為付出係有回報

咁可能條女正過你呢

加油呀

你太睇少男人的另一面，邊有人周圍滾會同女講

樓主想唔想同我扑返次

佢一樣對你好架 無變架

佢岩岩同我講個黎旅行既女仔係痴線西黎
唔幫佢就會瘋狂騷擾佢，而且有暴力傾向，所以先快快手幫佢訂間酒店。
但夜晚12點鐘，點會唔係上網訂而係去酒店現場訂？

好傷心

你自己都知咩事
睇下過唔過到自己果關

叫佢誠誠實實咁同你交代啦
但聽完一係選擇信佢 一係分手
你唔信佢永遠有條刺 唔會再有信任

係 我寧願佢話我知到底事實係點
我再簡原諒定分手
好過呢家咁，個解釋太爛我信唔落⋯⋯

如果係光明正大嘅，根本唔會出現咁多疑點
個人認為出軌機會已有九成，自欺欺人／自我安慰幫佢諗藉口其實無咩意義⋯⋯宜家係睇樓主你決定點處理

咪on9啦 交咩代？成張單都係度扮到明知咩事啦
只係睇樓主願唔願意接受

feel到絲打係靚女黎

pm me

利申 厹

係咪你身材唔夠好？佢啲前度好過你？

我都覺 如果係真既佢點解答得咁心虛又毫無證據
我真係想信佢，有一個證據我都信啊，我好愛佢
但半個都冇

咁我身材真係麻麻地
佢啲前度咩程度我就唔清楚了

面皮厚，唔肯認錯
佢就係唔想分手先解釋

唔想分手可以有好多種原因，唔一定係愛你

睇到好心up

純粹好奇, 樓主比佢屌過屎眼未?

咁仲有咩原因唔想分手

啱呀，肯定藉口嚟
如果真係會驚我嬲一開始就唔會做啦
做完先識驚？
有膽做，冇膽認？

未
但有插住肛塞做過
都有諗住以後會試下

我講左你嬲咪仆街 梗係唔俾你知最安全

同埋如果講左 以後女朋友疑心好撚大

嗌親交都拎來講 最怕乜鳩都舊事重提

唔係 至少我唔會

咪朋友囉 呢一句 99.9已帽

Agger
呢句真係難聽過粗口

咁你可以交代晒所有野 比晒證據 叫埋你女朋友陪你去訂酒店掛？
咁女朋友唔會懷疑啦掛

仲有樣野

佢話如果我都係唔信佢
我可以去做樣對佢唔住既野報仇

我睇到心都碎埋
好心痛，到底係咪真係愛我

認真講 好多時男人都怕麻煩的 先假設係無野

真係幫朋友訂

自己一個快手搞撚掂 同 用你上面嘅方法比較

結果一樣 我寧願用前者呢個簡單啲嘅方法

樓主, 我好認真, 不如你考慮我啦?
我一定唔會出軌的...

犯賤

樓上收皮啦 唔係認真幫樓主分析

但我平日都冇懷疑過佢
佢話有女仔朋友約佢食飯我就比佢去，我又好少發脾氣
佢要做既都係講聲姐⋯

不了
個個都同我講一定唔會出軌

對著我ex
我通常會話「你真係想知？想知我咪講囉。真係？」
然後佢就淆 我想講都唔得

其實答案你心裡有數

講得呢句直頭唔尊重你啦...
可以確定係賤男...

比如：
唔捨得同你肉體分開；
冇諗清楚原因，但係就係唔想被分手；
唔覺得自己有錯；
等等

巴打你咁諗就唔啱喇
冇自信將個大話講到好完美嘅話
真係唔好咁樣答女朋友
個大話講咁多疑點
你條女想信你都說服唔到自己啦
問你你又畀唔到個合理嘅解釋佢
結果佢咪成日估估吓
疑心仲大撚過你對佢坦白
嗌交會舊事重提嘅機率更加大

真係唔明 直接乜都交代好唒既話 仲有乜嘢會有得嘈
東窗事發嘈既機會仲大過一早交代好 基本上100%嘈

下下諗著報仇 小學雞 你過界我話比老師知

焦土政策 想你叫分手先

樓主咩都玩好污糟，又淫賤

咁淫賤條仔都唔夠飽要出去偷食，好心你喇，做人做到咁犯賤，溝毒撚咪算囉

佢平日好鍚我⋯⋯
我著少布啲都唔比既人 點解會講呢句啊

就係因為你乜都俾佢玩曬
佢都厭啦

我都係對住佢先咁姐⋯

點解唔係仲好愛我

可以係估有慾
得佢可以睇

真係厭？我每次反應都好足

咁你而家同佢點？冷戰？

愛你就唔會做尼啲野 愛你就唔會唔肯坦白

我有同佢msg問佢野⋯

次次都咁屌 幾刺激都實會厭
就算冇 都一定下體思考 想搞下其他女人

目前你講嘅野入面完全睇唔出佢好愛你
只係幫你考慮下其他可能性

唔好傻啦 分手
一樣齊返當你sp渣絲打

以你講嘅條件我覺得搵到其他好仔

真係唔會咩
唔講呢件事，佢係同我最夾既一個
我地成日出去玩，笑得好開心，我一直都覺得佢都一樣咁愛我
定我太傻太天真
我呢家唔知點算好

如果佢真係冇做過呢？咁咪好可惜？
我諗住畢完業結婚架啦

我都冇咩話好條件⋯

唔想諗其他人，我諗要搵過個岩既人都唔易
更何況呢家呢個陪我經歷過咁多野，我一定放唔底

奶屎眼

啪啪啪!!!!!!!!!!!!

不過唔係同你喎

係佢面前露出定係條街露出啊

街

絲打呢種女仔好稀有

絲打分享下奶屎眼ok?以為av先有

唔係付出左幾多唔捨得就可以
有啲時候你課左金 係呀想繼續玩落去
比左錢嘛 唔捨得
但家陣係隻Game 要摺
或者 係佢唔想你繼續玩 你玩佢就lag 死機
唔通真係盲目等佢整番好 或者新代理？

唉，樓主cheer up,女人直覺好準對不？再加上好多野佢都解釋唔到，你心中都有答案⋯⋯I know that feel

玩到咁又堅持佢係乖乖仔
一齊得半年又話經歷好多野
雖然你地維持朋友好耐
但會唔會你未夠了解佢？

唔好自己呃自己

關咩係吖 佢唔想你俾人睇只係佔有慾問題 另一個問題係佢唔想只係佔有你一個 死心吧啦

絲打好慘

我指佢除左床事外既野
我除左上床開發啲我平日都好乖架 狗公會自動無視 放工就返屋企 睇下書彈下琴 從來都唔去蒲 乖唔乖同性無關吧
真係得半年，但因為半年內發生左二件大事，所以先咁短時間內都覺得想嫁比佢。
我都以為自己好了解佢

講下點玩SM OK?

答你輕鬆下

唔苦，小咸，會聞到小小味但唔臭。
想伸脷入去但入唔到，啲毛好吉脷。

毒撚自己睇av啦你都冇得食架啦

多謝絲打
真係分左會去搵黎睇

一齊得半年
熱戀期都未過就咁撚樣
諗下自己有幾鍾意佢lor
真係好鍾意咪繼續
依家係你鍾意人，人地都唔希罕，係咁ga la
過多排淡左即飛，當食下仔
(反正佢話唔定都當自己食緊女)

"乖乖仔"嘅另一面唔係咁易了解的

擺明玩到勁大想你心軟同信
有冇講大話其實你個心好清楚啦
有乜理由咩證據都冇 九成9up
唔洗呃自己

相信你而家一定唔會捨得分手
建議你提出分開下冷靜下
希望佢良心發現 然後講出真正既真相
再選擇原諒定分

我呢家就想佢比小小證據我都好啊⋯

一個愛你既人會因為驚你嬲而暪你咩？
唔會囉 明知容易比人懷疑既野
點都會報案先啦
佢擺明作大

如上面巴絲講 擺明挑戰緊你底線
心軟左尼次 如果真係結左婚咁點 仲成世界？

唔會掛
佢真係日日都主動搵我，接我放工，星期六日都一定見架喎⋯

check左愛滋椰菜花未

到你真係照佢咁講做啲對唔住佢嘅事 佢咪順理成章話你出軌飛埋你

佢講得叫你報復其實都知咩事啦
點可能會提交新證據

因為佢平時實在太好
佢有小小異性既野都會同我講定先
所以我真係唔信佢會做對唔住我既事
但佢又解釋唔到喎

正常熱戀期會做

原諒佢啦

因為你愛佢

樓主

唔係講絲打你唔乖
你好好
我係想講個男仔實際唔係你想像中咁好

屌我都唔明
平日咩事都講 點解今次唔講

因為唔俾得你知囉

拍半年玩左咁多野，你都係唔好分手啦

好撚煩 大家講親咩你都話唔會掛唔會掛
你繼續幫佢搵藉口啦
佢係出軌又點 唔係又點
你咪又係跪返去同佢一齊做雞
真話係難聽嫁喇

我以為佢係同我一樣既人⋯
我地日日都一齊，佢咩都會講架⋯ 佢平日真係對我好好，我仲諗過我做左咩先可以遇到佢
我真係唔知今次要點好

我接受唔到啊
只要有一個證據我都信佢啊

哇...

百分之二百

我係一舊屎

我真係一個好撚心軟既人我都認

你提出分開下 冷靜下
等佢良心發現
然後講出真正既真相
再選擇原諒定分手

真係唔好再on99呃自己啦
浪費自己時間

我22佢25

我都係個心軟 念舊嘅人
但對上果個令我學識到 感情真係唔可以
果陣佢擺明當我無到釣狗公

呢個唔知係乜q藉口，懶有道理為你好咁，驚嬲，為你好就咪做出黎，聽完會好忟
幾時先識諗，垃圾藉口

講咗真話你又寧願佢講大話作故仔架啦
Btw 除帽啦

我覺得自己好撚廢

我永遠都係咁
情況再差都以為仲有一線生機，一定到死先知仆街
點解我咁柒

幫你諗個藉口喇
條女捉著我春袋要我插落去
插左入去個西又吸著唔比我走
然後我掙扎 糾纏 就莫名出左
出完 佢又拎著把較剪 話唔繼續就剪左我
為左你嘅性福著想 我唯有就犯

佢講到你都可以對佢唔住
應該係自己已經錯左 想你都做一樣既事當冇數從而減底罪惡感

樓主你仲有青春 可以再揀 唔通等到人老珠黃先發現佢一直係咁但你已經有太多顧慮走唔到

屌 莫名奇妙笑左

邊有人預左自己會俾人呃，但佢好明顯係呃咗你 你可唔可以睇返佢電話相簿呀搵下有冇個日D相

你唔check你男友房咪咩事都無

Sor lo 我習慣講笑話

咁仲有個可能性
前面都有巴打講過
雖然嗰時睇到我都排除左

如果唔關異性事
咁可能係同性呢
咁佢就冇可能post到對話比你睇
佢可能真係冇對你講過大話，只係有野隱瞞

有啲del晒啦已經 睇都冇謂
我問左之後佢有禁手機 會唔會係即刻del野

唔係 應該話佢所有野你都唔掂 自然無事

分手啦

佢家陣比人採陽補陰 你要留係佢身邊
救佢脫離火海呀 你唔救 就無人救到佢架喇

我第一反應都係咁
屌呀

係女人黎
有西架

唔係 應該係我盲撚左咪無事囉

帽硬，分把啦

樓主放手對自己好啲啊

趁早分啦

咁好明顯啦 其實去到呢家咁唔冼知真相係咩 佢好肯定係做左一件對你唔住既野。0:03開房，0:57已經話攰要訓 我都試過類似情況 有時條仔要搵第二個其實一定關自己事唔一定係自己唔好，有無諗過佢先25歲好多野未玩够

認同

快啲分手好過啦
盲嘅都知佢講大話啦
就算佢坦白/你話唔介意要繼續都好
你心裡面以後點都會有條刺

樓主you deserve better

咁都要自己呃自己真係冇人幫到你

女人直覺有時真係準到自己都唔信…
所以…

不要勸樓主分啦！

佢想分的話，就唔會來問你D 啦！

同樓主講，返去繼續做小雞啦！

話唔定條痴線西同你條仔講 唔就範就屈鳩佢意圖強姦或非禮

之後條仔唔知點做 咪直接跳過 選擇隱瞞

我上上年生日同一齊左年半既男朋友分手，因為異地+佢睇唔起我
然後我一年後生日岩岩識到一個新男仔，我生日前幾日比我發現佢出軌仲要打返我轉頭
然後我下個月生日啦

我都諗緊
我係好易恰好淆底個啲人
但平日都叫溫柔體貼又就得人啊

我唔想連續三年都喊住過

屌西都關事？我係呢家呢個先咁放

樓主 你係咪想好似你個名咁
痛並快樂著？
我都明你唔想分
但你唔分之後，佢唔通唔會做出對你唔住既事？
你唔分，唔通之後就信得過佢？
你想充滿疑心咁過日子，痛並快樂著？

唔會跟你架

我都係生日發現 真係好好既生日禮物呀 條八婆一邊鬧返我轉頭仲一邊同我講生日快樂 我男朋友粒聲都冇出 我失望唔只因為佢出軌 係因為佢冇保護到我 由我比個條八婆同佢班冇腦白痴frd鬧
不過仲有兩星期 就可以正式分手了 希望順利
帽事後都拖左成年

12點網上無得訂即日嘅房喇

我咩道理都明
如果係其他人個post我都一定留言話樓主係廢柴
我都知我犯賤
但我就係心軟，我放底唔到佢

樓主條仔主動話要玩?

同埋野外露出又點? 都已經好唔尊重你啦

屌諗起就嬲
仲要比個女人鬧返轉頭
你有冇當場屌老母？
如果我一定縮頭烏龜咁喊住走

利申：廢柴

但點解仲要二星期先？

你男朋友唔要你我要你

唔係假膠
我都想係假膠 你可以去成人區SM討論post搵的 就會知我係真

繼續一齊都只會害左你
始終佢鳩佔痕又會搵其他囡扑

樓主玩到咁盡條仔都偷食， 一係樓主係豬西，一係條女盡到玩無限栗米湯， 冇黃他可能性

放棄啦樓主， 世界上有咁多個屎眼， 冇必要去奶一個對你不忠仲要講啲傻鳩藉口既人既屎眼

我女m 呢家男朋友係我遇到第一個男s
基本佢話乜就乜，我一直都覺得性只係一種加分
我地相處開心先係主要

點撚解咁多人focus係我奶屎眼到

男人出軌可以毫無理由

除帽啦

因為真心重口味

乜都玩齊 你都肯埋單???

咁當然我一開始都抗拒
但佢舒服中意我就okay 唔好去到食屎都得
同埋洗乾淨架嘛

我都係比佢開post駡我 男朋友又係一句聲都冇出過

放低唔到 你諗下自己可唔可以原諒
但感覺你你男朋友只係畀你覺得乖既一面你睇 真正既佢你未了解
半年時間未必睇得清一個人

我唔識鬧人 講野口窒窒咁
咪一齊比班人係度鬧
話我唔管好男朋友 睇唔實男朋友 之類 有幾難聽得幾難聽 我都唔知做人第三者都可以咁惡 仲要佢成班frd都黎左一齊鬧9我
我當時心裡係度諗
鬼唔望你成班都比人當係雞 拍親拖都帶帽
但冇講出口
我咪就係縮頭烏龜又喊哂口咁囉
我男朋友就一直話 唔好理佢地喇
我只係想佢講一句確認一下我既位置
不過依家咩都冇所謂了
我唔想再記起呢啲野 唔想再諗起會喊

情況複雜，解釋唔到住 不過兩星期後我會講分手就是了

樓主同我以前一撚樣
唔到最後一刻唔心死
你都講到咁其實心裡有數
早啲放手仲無咁傷
如果唔係遲啲愈爆愈來大獲仲傷

佢地成班係我wall留言
佢地係大陸喱 所以係微博，冇熟人睇到

佢珍惜你就唔會叫你做d咁野
口爆吞精奶屎眼sm露出
幫佢做齊都算 仲要出面搞其他女
我講乜 你好好諗下 唔好怕事怕唔捨得就算
你自己幸福 你自己決定

我都知啊
我有時都想留返啲神秘感，唔好下下聽晒佢話
但我每次都覺得我有付出就會有回報
我唔單止對男朋友係咁
對普通朋友都係咁，唔想幫都幫，但其實都都冇乜撚人，原來人地唔會幫我返

因為普通人通常唔會忍心叫自己女朋友咁做， 係叫雞先會咁

就係成日痴埋一齊咪快無新鮮感囉
btw 你要佢拎證據有鬼用
佢真係俾到你你都會疑神疑鬼有條刺
就好似樓上講你自己都有答案
有啲嘢長痛不如短痛

下我唔係囉,
係我眼中, 香港班女都係垃圾 唔係好女人
送上門都唔想食

搵到樓主做女朋友真係好 又有情趣
俾人呃到出哂面仲諗緊係唔係

我曾經on9過 覺得我真係好鐘意佢 好唔捨得佢
唔想段關係就咁完左 所以我選擇原諒
個陣既我覺得只要唔分手 佢繼續陪我過日子
就乜都唔重要 我乜都可以唔介意
但結果 換來既只係更傷心

走啦 下個會更好

好在我剩係對佢先會咁
樓主要學對不重要的人say no呀

痴撚線 支持自己個朋友做第三者
仲要一齊去鬧人
你男朋友係一個垃圾
不過我都係

如果做到咁出面我都會即分手，但呢家咁忍唔住呃自己

因為真係重口味

你放底左未

唔好食咪唔食
係到講出來 好威？

好羨慕

其實你依家開始心有條刺
都會愈來愈疑心重
分唔分 都係遲早既事
到某日會變成佢有少少野令你唔開心 你都會好大反應
到時你話唔定就會比佢飛 佢會話你煩 話你唔信佢etc...
咁你就會覺得更委屈
以為忍左會冇事咩 唔係
到最後可能反而係佢講分手

咁我真係M
我可以心軟到前任打完我都原諒佢，結果係比佢打第二次
點解我仲未學到野 我係咪on9

你睇d連登仔
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁
好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

90%佢對你唔住架啦
我覺得佢認錯，仲可以俾機會改
而家擺明唔認仲DEL證據
男S啫，你開聲排住隊俾你揀啦。
感情再培養囉，你仲咁後生

我都唔知幾想女友係M
大把玩具、玩法可以試
日日新鮮刺激，但可惜只能FF

真心唔明點解仲可以去偷食

多付出唔代表會得到相應回報
之前對朋友都係無條件付出
結果比佢哋freeride仲搞到大學比人排
所以 都係學識睇人先再付出啦

仆街既思維唔係同類點會明

滿足鳩痕重要過滿足心靈唔同又大大聲講咩

一句講哂：吃不到的葡萄是酸的
係佢既說話到聞得到陣酸味

做女人 係咁架啦

有時扮盲係應該 如果你男友係有錢，養到你

如果佢廢人黎 就支持你飛起佢

唔落力話人死魚 落力d又話人犯賤
毒撚包唔出軌？
Btw, 樓主加油 我覺得你係個好女仔黎 最終會遇到好愛情

樓豬
算尻數啦

咪撚再俾藉口自己乜春識左好多年先一齊 平時對我好好 又乖仔

咁事實上佢真係去偷食喎
以前幾撚好 幾撚有緣地一齊都冇撚用啦

個個叫你飛尻左佢
你就一味 唔會掛 唔係掛 但係 點解 明明

扑左野就係扑左野
唔會冇下次
你條仔就on9 偷食都唔撚識醒目 又唔會諗定藉口
所謂寧願要個聰明但唔會俾女友發現偷食既衰男人
都唔撚要個死蠢唔小心偷食一次俾人捉到既好男人

如果今次係有計劃地進行 自然陸續有來架
如果今次係唔小心突發性受唔住誘惑地進行 都係會有下一次唔小心

死撚左條心佢啦樓豬
就算佢喊撚住 跪係度 求你原諒
你都咪撚制
實有下次架喎
搵過個啦
下個會更好
呢個真既
你會發現你同下一任更多共通點 相處得更好 更錫你同就你
就算你想奶佢屎眼 佢都會錫住你唔會俾你咁做

樓主講左啦

樓主22 佢男友25

請善用"追故模式"功能

on9

其實大部份男人，

一： 樣子中上，一係靚靚仔仔，一係有少少佬味

二： 陽光正面，表面好多有意義活動，打波，音樂，健身，甚至係懶係偏門，攀石，跳傘果D

三： 有車有樓，三十歲供斷，咩行業都好，每個月分一筆錢出黎投資，一筆玩，吃喝玩樂

四： 有穩定女友/已婚

呢幾種是但中一樣，都好大機會會出去偷食/Sp，愈中得多，機會愈大，唔係倍數咁乘大，係以幾何級。

前幾日上網識左個自稱30頭歲金融男，咁傾左成個星期，應承出黎食個飯見下。

去到，果然係西裝友，油頭，肆肆正正咁。
初頭冇乜野正常傾計，但唔知係咪我俾錯錯覺佢，飲左少少酒開始黎料，自爆已婚，同老婆性生活唔好等等，最後以為我好霖佢想做埋佢sp咁，之後情節唔洗多講啦，我返屋企block鳩左佢。

有D野睇表面睇唔出，係人地眼中佢同佢老婆可能係模範夫妻，但事實上佢line已經有幾件sp/情婦，所以樓主，賤男就飛左佢啦，下一個要好好調教佢，男人唔管唔得。

對唔住我係大廢柴
點解咁多人覺得奶屎眼有問題
我覺得同含撚差唔多

我男朋友係一
不過要 你 冇搞人夫

其實樓主點解唔試下你男朋友究竟而家仲care5care你？
你咪而家搵d fd（男）出黎吹下水 OR 去Bar
重點係比男朋友知（indirectly)
睇下佢有咩response
睇你個款就唔想分手
你咪搵樣野等自己死心囉
佢如果係緊張你，重視你，就唔會叫你做番佢做過ge野啦
雖然唔知樓主而家仲有冇同你男朋友溝通
但如果你要試就唔好覆佢啦
Po下snapchat ig story(一d你可以confirm到佢睇左未ge野）

比我就扮唔知啦

仲問咁多

去間酒店到試下比錢啲員工check cam

哇唔係咁岩呀？ 我有個fd同我講話條女發現左佢張酒店單

樓主咪話左佢男友話如果想報仇可以做返啲對佢唔住嘅嘢

而家分手都係無左半年，但你繼續拍落去，到時分手仲傷心，樓主好好考慮清楚啦

咁你朋友係咪幫friend訂 定上去扑野

未追完po 不過聽過人講話 每個男人岀軌無借口用都會話條女痴線 好認同

好提議 樓主要唔要幫拖
我可以陪你去壯膽

佢話佢嬲我唔信佢先一時衝動咁講
諗住訓個覺冷靜下先 聽日仲要返工
我係咪應該閂左個find my iphone佢 佢平時check到我去邊

屌咁都得架？

除左早走早著 冇野好講 上面咁多人叫你分 你都唔聽 仲問尼做咩

屌
嗰啲咩嬲返你轉頭
咁似女人心虛時既反應

所以我同我bb講得好清楚
我理撚得有乜野事驚我嬲怕我麻煩而唔俾得我知 總之都要話我知
我又未必會嬲 就算嬲咪又係嬲一陣
但相反我自己發現件事既話 即使有幾圓滿既解釋 條刺都係一世 救唔返 所以瞞我之前要諗清楚後果

咁樣講完 佢就無藉口再話怕你會嬲 點解你唔信我blablabla

記得同你下任男朋友講喇

下下都check住你去邊
佢當你係犯 定還是佢偷食要避開你活動範圍

Btw快d熄 你唔係佢奴隸 唔洗畀佢嚴密監視

樓主，你熄左個尋找我的iPhone啦，就算你好愛佢都好，你都唔好心軟

閂左佢啦屌

企後一步，樓主都知假啦！
唔想分手無問題，但唔好呃自己...
現實世界係好多人明知被人呃，都會接受。
繼續一切......

將來一係你守得雲開見月明（不過唔知N年，或者佢越玩越叻你捉唔到）。
一係就你被人呃多N次後自己走...

利申： 後者，但早已重生。

唔知
但睇劇都有 扮唔見銀包想知道有無跌左係度 扮搵一個唔見左廿四個鐘但又未報得警既人

如唔係集團式既酒店應該會容易d

我諗樓主同呢個男朋友經歷嘅嘢太深刻，唔係話一時叫佢分就會分唔到

你衣家驚自己怪錯佢 分錯手
但其實佢有冇驚你唔信佢而分手驚失去你啊
有腦都知就算佢真係幫fd 但乜證據都冇既時候 你唔信都好正常姐
如果佢真係驚冇左你
點都會證明到比你睇佢講真話啦
但佢有冇先

唔係屌樓主 between

屌 我都係後者

重新後遇到現在的滿分女友，過去讓它過去啦～

有可能係前者咩
個人本身係咁就一定一直都係咁 唔好睇咁多戲啦
發現唔到只係對方玩得叻左姐

你比人咩都玩哂已經無價值

但咁樣都出去玩既男人仲無價值
有所隱瞞已經唔值得繼續

走啦

對方玩得叻左咪即係前者囉............

你條仔心念條女屎眼都幫我瀨，當你性奴炸 ，洗撚對你好

一次不忠

原來樓主係雞

做人咪撚咁缺德

口德+10分

咁你快d check 下有冇性病
佢咁大食 種要玩埋出面 分分鐘有野

睇返樓主既舊post，話你條仔好管你又check你location，依位巴打真係先知 道出真理

你低能，你同佢電話bye ja ma?:佢已經同人開緊房la

咪on9啦，分手啦

其實唔關樓主咩都俾人玩過晒事，男人要滾點都會滾，陣間樓主話冇扑過一樣大條道理去滾

係咪要柒到，人哋偷食第二次/搵到第二個，先肯散

樓主對愛情太有憧憬所以對所有反佢男朋友既意見都唔太接受 要俾假藉口自己麻醉自己
只可以講現實往往同你憧憬既野唔同
半年好難體會感受到對方d乜
好多問題都係相處耐左先陸續浮現
因為所謂既熱戀期令到你將個男人美化得咁好只可以話你太傻
試諗下如果呢件事發生係你好朋友身上你作為局外人會點睇呢件事 仲係咪會為個男人搵藉口
根本上你自己已經知道發生緊咩事
只係想一直逃避
半年雖然唔算耐 但無謂繼續浪費青春時間係個咁既人身上 你浪費唔起

另外d垃圾厹既濕鳩問題無視左佢就算鳩數啦
唔明點解你要答

唔係大就得既，大得黎要夠硬，硬得黎要郁，郁得黎會叫鴉～

睇哂啦
樓主,你bf同你講唔信就出去做同樣既野一定出軌,因為當你出左軌，佢會覺得打平手。 我出過軌,我知呢種諗法
你要同佢一齊,就真係唔好將呢件事放係心,放係心等於分硬手

唔會諗咁多啦
藉口

好撚啱
我係過來人
只係想講下一次佢會更加醒目

呢個方法有d mk/小學雞

btw 好慘 點解會忍心咁對你，feel到你係好女友100%服從既女仔

你乜都肯玩就代表佢唔會去叫雞？d雞夠肯玩啦，加埋波推、奶袋 ...... 有錢比玩乜都得，仲要可以次次唔同對手添

樓主未玩過中出？

我諗都係叫下雞啫
食飯間唔時都要轉下口味，何況係台妹

唔驚啵 我ex趁我個時博殺返機場日做12hr 走左去同sp爆房添啦

世上總會有啲仆街係你對佢好既時候去玩鳩你既感情

相反，同現任性生活唔愉快 佢乜都唔撚做什至性冷感時我仍好愛佢，因為佢令我感到安心，可以安心出去返工博殺
利申：男

俾唔俾屌屎眼先

On99
就算你幾索幾好身材都好
男人都會diu到悶

依一刻你一定唔會走，睇得你係咁幫佢搵借口
你留，有無諗佢其實想唔想你留
即使佢叫你留，又係咪出於愛你既心態？

22歲，比你同佢再纏繞多一年兩年
都一定係無結局 你地既信任己經無左
除非你做到，佢出去偷食叫雞，你都包容 唔會阿支阿左啦。

但要做到咁卑微嗎？
你愈係扮演一個好好女友 佢愈係唔會珍惜你

Come on絲打你唔好信一個男人愛你啦
佢愛你同佢專一係兩回事
同埋你太易得手咩都肯佢咪唔珍惜囉
利申好聽前度講野同你一樣最後比人帽左
對方仲要係A0 所以帽自己條女係正常男人天性
撞到壓制到自己天性既好男人同撞鬼一樣講運氣

愛雞之人冇樣睇，最愛新鮮

一係選擇睇唔到 最後變成點 就係痴鳩咗線 我身邊有人板
一係選擇走 你會快樂d
以前佢係點 你未必介意 但而家佢係點 你會有條刺

講得出叫你報仇做返對佢唔住既事
佢有幾珍惜你有幾愛你，你自己知啦
俾你發現左偷食都完全無認錯心態
不過我相信呢個post既所有reply都改變唔到你
你繼續享受你既m角色

走啦阻住晒

唉 你為佢無私咁付出既同時都請你好好愛自己啦 衛蘭首歌幾貼切

錯在你 這麼急於貼服到像奴才 認真正是要害

你覺得你呢半年同佢一齊經歷過好多好重要既野，而令你覺得大家好愛大家，但佢真心愛你就唔會咁做。過多兩三年你搵到個真心愛你既人，回想返呢段往事一定會覺得自己好on9。

利申：過來人，第一個男朋友偷食過3-4條女，唔知幾撚多次。而家搵到個好尊重我好愛我既男朋友 有時諗返個時原諒第一個男朋友真係好撚on9同浪費晒我啲時間

抵死 亂同人拍拖的後果 祝你年年有今日

叫酒店hg姐
可以佢要既野你滿足唔到
eg:shemale

肯定係帽
利申 經驗

帽事，帽事，唔好驚

呢個真
我二十二歲嗰年選擇左原諒
結果一直looploop到廿四歲先識放手
到廿五歲嗰年同現仼一齊
發現自己已經過左最青春最靚既時期 開始殘開始老
經常概嘆如果我既黃金時間可以同現仼一齊過就好
就算唔係同現仼呀
出去釣下狗公收下兵都好丫
屌留撚埋哂俾條死仆街賤男

樓豬你真係好好諗清楚
青春多兩三年就無架喇

我份人都係口賤果類黎既
出街見到肥婆 樣衰既 會忍唔住同朋友講 生成咁我真係唔夠膽出街 etc 甚至有架好撚嘈既車經過我會講鬼唔望佢撞車訓醫院

我都係無口德 但樓上生安白造屈尻人地侮尻辱人已經越過埋無口德
無口德唔撚係人地講同男朋友點點點你就要話人係雞
你可以叫佢去做雞 或者 祝福佢未來做雞
但唔撚係無證無據屈佢已經做緊雞

明唔明我講乜？

只可以話 太易得手 無人會珍惜 因為蝕底既永遠都係女仔
樓主聽下人勸好啲

如果樓主男朋友真係幫朋友訂酒店既
呢啲無傷大雅既事點解又唔講出黎？
野就扑左架啦
不過我估你男朋友都係第一次
冇理由單都唔識拋掛？

另外想問下
發生左呢件事之後
你有冇表現過唔開心比佢睇
佢有冇哄返你 係咁做啲事 令你唔好再去諗
如果有 你可以選擇慢慢觀察下佢
如果冇 今年先22歲 仲有青春
唔好咩性都比曬條仔 做女人有返少少保留

利申：用男朋友ac 覆 睇到好唔過眼

唔好以為滿足女人 女人就一定鍚哂你 女人做仆街野係無理由 根本全部都係藉口 你就慘喇 白白對佢好

不如做我女友

我突然諗 其實係咪條條女
都想自己條仔鍾意扑野
唔想果啲係少數？

咁大個男人唔撚係驚撚左個痴線西呀嘛？
解釋唔到就賴落條女度 仲想唔認錯
講啲樓主想聽嘅野，佢出軌就九成九架啦，就算無扑都肯定掂過條女。但唔肯認錯甚至仲賴落條女度博你原諒佢，可能佢都唔想放低同你嘅感情，但好肯定你地關係一定未穩定，佢仲未下決心同你一齊落去lo

利申：早就聽過呢個藉口

痴撚線 好想拜你為師

但講左你係肯定嬲硬同心入面有刺

我諗佢未必唔鍾意你
好大機會開房叫雞遮
不如你試下冷靜一排， 可能過多幾個月會發現無左佢都唔係大問題，又或者過多幾個月會接受佢係雞蟲都唔定
不過，奉勸你都係驗一驗身先

你地係咪澳門人？
點會咁夜過澳門？ 香港都大把雞啦
過澳門去沖涼又唔洗開房， 所以我肯定佢唔係叫雞，佢香港有第二個女人

樓主，跟我吧

搵過第2個la 半年炸

呢排咁多出軌post好撚淆

「我地基乎」
Hehe 就算啦
此post已完

唔肯做又話因爲你唔肯所以搵第二個
肯做又話冇緊張感

半年咋就去叫雞 之後點行呀

半年唔洗屌得

完

個男人信唔過喎

Btw, 你問得幾醒

有銀碼架喎，蛋糕同房租個錢差咁遠

叫雞要自己開房嫁咩
應該搵PTGF/SP姐
男人屌西同感情無關係,佢可以好愛你但搵其他女屌

帽硬啦睇佢啲對答
不過你咪又係唔會分手
問嚟做咩吖 事實擺在眼前你都係捨棄唔到

叫雞姐，一買一賣，睇開d啦

Pm 俾番帽佢

可能係前度呢

就算你宜家原諒左佢都好，
往後日子如果佢有時太忙冇覆你
或者唔小心訓著左冇搵你，
你都會疑心起，成日形住佢有野瞞住你，
長期咁落去都一樣係分手收場
長痛不如短痛啦樓主

走啦絲打 浪費自己青春比條賤男

主人偷食哂同你交代

btw sm post見過你

淫底得濟 比人撩就忍唔住一齊 無睇清楚對方份人先？

肛交呢？

咁多人講你又會聽？睇完留言咪照番回比你條仔奶屎眼中出SM

正

見到你咁大篇野仲以為又係GAY POST

信用卡儲分姐

點解個個都要keep單

阿寶

做女人做到你咁撚垃圾

征服左一個咪搵第二個

張單係上網book房嘅單？

其實你只係佢其中一個SP姐

發你老母

放手 放開所有 他會更自由

唔係

係咁嫁啦 根本唔關你肯做咩事 你肯倒吊比佢屌到上天花都好 男人天性就係咁貪新鮮 玩厭左條女咪叫雞出去搵食囉！認真半年仲算短 你都叫好彩啦早d醒 早走早著啦！睇得連登多都應該要醒水啦 其實根本個個男仔都係咁 當條女只係免費雞 厭左就會出去搞搞陣 唔想再蝕底比佢 好走啦絲打 回頭是岸

樓主原諒左男朋友未

唔好玩 咁都信真係on9 由呃你話訓啦個刻就奶野啦

唉 走啦
以後只會更加不開心
到時候後悔也沒有用

我同你好似 又係半年多啲 平時佢好愛我 成日痴埋一齊
但最近我發現佢瞞我比左個電話女仔
原來仲whatsapp過下
如果唔係個朝個女仔搵佢
我諗我成世都唔會知...

其實我都唔係唔比佢同女仔講野嘅
一向都比 洗乜del record 唉

睇到呢度可以知道點解你男友會偷食
平時咩都聽哂佢話, 男人咪覺得你唔值得珍惜, 冇d挑戰性

而家仲話咩find my iphone
即係你個底咩都俾佢摸清哂, 一d神秘感都冇

未知有冇出軌，但係99%有講大話。如果我女朋友唔信我，我會解釋，比佢睇d msgs, 或者直接叫條女出嚟，而唔係叫我女朋友去做d嘢報仇。佢咁做只係想自己冇咁 guilty, 同埋一d都冇諗過你嘅感受。

唔代表個男唔係仆街。
早知好過永遠唔知。

男女一樣㗎喎，我都見過男仔做足嘢，但係個女都重做仆街嘢。仆街冇樣睇㗎。

叫雞碌卡已經夠蠢, 單都唔掉
條仔咁撚蠢飛左佢算啦

咩都肯做又係雞, 咩都唔肯又要走去叫雞

臭雞即係臭雞 一齊咗咁短時間就比人開發哂 依家擺明玩厭咗你 叫雞尋新鮮感 連你自己都覺得有問題 總係到不停ff諗藉口去合理化你囗中所謂既乖仔

而家啲冇腦小學雞淨係識乜都GG聲
呢啲傻鳩理黎做乜⋯

咁係咪講左唔嬲先😂

你同佢講,我俾個機會你講真話,我唔會嬲架

樓豬幾歲

真相你一定唔會想知，但好肯定同你講佢係同人爆房
就算佢平時對你幾好都好，呢啲野冇樣睇
斬纜啦

宜家呢個世界仲邊有人會去現場book😂
講大話都講個好啲
條女book酒店啊 唔係bbq喎
點會搵個普通朋友比佢知自己去開房啊
醒小小啦😂

你要明男人 玩得多會厭，最緊要係新鮮感

分手啦。

唔好信男人會改。當初我男友對我唔住，溝女搞女人，我俾機會佢改。更以為結左婚，生埋仔會生性，相信佢話會戒會改嘅承諾。
但而家呢？早日發現佢咪又係繼續玩女人...
而家考慮緊離婚，獨自撫養我個仔，盡力俾個好嘅成長環境佢...

樓主，去到我而家咁，你就追悔莫及，及早抽身啦。

乜都肯又話雞 乜都唔肯就話要去叫雞 你仆街啦

半年就咁快咩都玩齊

啲叫春狗公真係好撚煩 係個post到左穿右插

無話玩齊既,可能一開始因為大家都鍾意SM而走埋一齊呢
要玩仲可以大把野玩,口味加重D姐

慘